# Xiaomi инструкция

С помощью неё, вы сможете не проводя операцию прошивки, разблокировки загрузчика и получения root прав удалить или выключить вредные и ненужные приложения.

## Список для удаления

## Список для отключения